有冇人覺得做到夜晚先放工好on9

七點八點先放工，天都黑曬。跟本冇左好多下午嘅工餘時間。其實將全部工作時間提早有冇得諗？